原來拿斯利，賓艾法仲未退役？

2個算唔算吹大左既代表球員